Spiderman Homecoming 伏筆？

明明個肥仔叫Happy
但Peter竟然叫佢Logan
係咪暗示左個肥仔就係狼人？

又bin

推

再睇下佢部車！oh no!

雖然唔係同一架但都係豪華房車，好地地做乜無啦啦叫人Logan?

淨係知會有iron man 4

雖然唔係同一架豪華房車 但一樣都係有四個碌

如果係真 呢個伏筆真係屈機

最重要係！！！

想當年套iron man入面個保鏢⋯⋯

其實可能係巧合既，不過如果係伏筆就真心屈機

binc